川普痛罵金正恩「病態小狗」宣告今天將祭重大制裁

川普痛罵金正恩「病態小狗」宣告今天將祭重大制裁

2017-11-30 08:14

〔即時新聞／綜合報導〕北韓昨日試射飛彈成功，震驚國際。美國總統川普當下僅含糊表示「會處理此事」，其後則是在推特指出，今天將對北韓祭出重大制裁，並在推廣稅改會議時，忍不住痛斥金正恩是「病態小狗」。

川普在推特表示，他與中國國家主席習近平通過電話，今天將對北韓祭出重大制裁，情況將被掌控，但川普並未言明重大制裁的內容。稍晚川普在密蘇里州發表稅改演講時，忍不住再度提到北韓，並出言辱罵金正恩，「小火箭人，是隻病態小狗」，先前川普曾稱金正恩是小火箭人。
<自由時報>

咪得把口

其實金仔核武導彈技術點解發展咁快？

小火箭人

口交部幾時出黎

煩過煩膠

今晚金仔又射多支，特朗普就改口風都係朋友

嘴炮左成年

Little rocket man
Sick dog

呢條傻閪都做到總統

今日開始又係Twitter war 制裁?

最撚戇鳩係你，之前果啲總統乜柒都唔做，而家到侵要執屎，某啲連登仔就日日諗打仗

癲狗咪得咯 病態小狗

叫左支那停止向NK輸出石油 你又點睇？

傾好咗

係諗下邊個國家先會幫佢

皇天擊殺

金仔最大朋友咩中國

金仔 : 三年後你重係度 先同我講嘢

點解譯到病態小狗
唔係病狗 瘋狗？

咁點解突然幫先，金仔核武同導彈技術個跳躍度，跟本跟似係人地比佢就咁用既程度，完全連抄都唔洗抄

In金仔, we trust

快啦trump仔

Sick puppy

Trump 係講sick puppy
咁嘅話病態小狗係最貼切原意
小狗先譯到puppy 嘅意思
Mad 先係瘋

原文 其實冇譯錯

金仔幾時俾美國打 個個國家都怕開戰打第三次世界大戰

Trump有撚膽咩

一早應該打
垃圾奧巴馬留低嘅蘇州屎依家比人賴落侵侵到

落維園同阿伯論政啦國家同國家打仗講有冇膽 戇撚鳩

奧巴馬係人地咩都未有果時唔打
比哂時間人揼堆核武出嚟
要講嘅話係邊個冇膽啲

真係有力既, 就真接做啦.
係度咀炮人唔笑狗都吠啦...

靠中共制裁北韓? 你不如大叫皇天擊殺金正恩好過啦

一日唔開炮打肥仔恩, 一日都唔叫重大制裁, 收皮喇侵侵

叫傻鳩 好聽d

人地咩都冇既時候點打呀？

即係我係街度𥄫女，褲都未除你就拉我話我強姦呀？

咁伊拉克又有啲咩呀
打仗要理由架咩 美國不嬲都係用子彈傳播愛與和平架啦

奧巴馬個期金仔都無咁多飛彈試射
奧巴馬可以用咩理由開波呀
佢上任個時美國仲要經濟差緊未彈番起㗎

侵侵仲叫人幫手制裁

傻仔又幫侵打飛機

病同病態兩樣野黎，好似平時鬧人都係鬧人有病

班侵粉仇左仇上腦

佢嗰d制裁北韓方案
已經變晒【都市傳說】

前朝積弱嘅野就賴哂侵到又合理咩

唔通係想話佢係「笨鳩仔」

硬係覺得金仔導彈科技升得咁快，係強國喺後面直接幫手。

應該譯病態小鳩 ?

快啲真係做嘢啦

制裁有9用咩, 推翻個政權先有用

睇reddit 咁多”左”嘅論壇都冇人會好似上面果啲咁次次有關NK嘅post都話打未阿得個講依啲垃圾comment

打北韓cost好大 又無賺
打伊拉克唔同

好似因爲有外星人幫佢地

俄羅斯

真係打嘅香港多數都係食花生
點同人地直接有關比

侵侵制裁先定支爆先?

Obama當年 幫金仔buy time

點會冇關 打嘅話支那會點做絕對影響到香港

再on9啲咁諗，鐘意去泡菜日本旅行嘅香港人都好大影響

經濟影響同人地直接食飛彈比 你醒未

隔空屌

有強國幫手囉

大陸想做東亞主人呢家就要同美國聯軍攻入平壤.

傻狗仔咪得

點會食花生,香港人望住個股市仲多過望自己老竇老母

咪撚傻啦，大陸係全世界最唔撚想打仗嘅國家，而且打北韓佢有咩著數？南北韓統一對大陸其實係一個好大嘅經濟威脅，因為北韓有大量人力資源，加埋南韓管理對大陸工廠真係一大打擊！

奧巴馬個時唔係專心整俄佬咩

佢就係要繼續個傀儡政權, 唔可以比美國伕殖到

竟然有人覺得兩韓統一係中國既威脅 .. 屌你坐左幾耐 ...
大國旁從來無小國會係威脅, 日本已經比大陸吸晒所有野. 韓國都係死左大半.
香港一早比大陸掏空.

我唔知你既觀點係邊到黎

你識唔識得多韓國人 ... 我識既無人想同北泡統一. 重有覺得脫北者都係有問題.
當年西德咁強盛都因為吞左東德而倒退二十年. 南韓點受得到呢方面既打擊

所以美國咁耐都無郁手, 因為呢場仗只有全輸既勝利.

兩韓, 日本, 中國同埋美國都會輸.

韓戰再爆發 只係遲早問題

所以我覺得大陸一定要做醜人打入去，呢一打會定下東亞幾十年穩定 (唔包括中國主動開戰)

中國養金仔個國家
中國可以練少50萬兵

核彈技術點解發展到呢
緊係有中國幫佢啦